3DS/Switch 二手買賣區 (14)

收 Skyrim $300

收
孖車 300
Mario ody 270

收poke拳 $200
1-2 switch $200
炸彈人$200
觀塘～九龍灣站 交收

放MHXX $220
屯元天

收lego marvel heroes 2 $250
漆彈日版 $220
荃灣線

收poke拳 250
Mhxx 200
屯元天交收優先

收Zelda $300
tg marfo6

收
SNIPPERCLIPS $150
MONOPOLY $180

紅線綠線東涌線

收
Zelda $300
炸彈人 $200
異度神劍 $300

紅綠線交收

收
炸彈人 $200
Fifa 18 $220
你剪我剪 $150
Switch 1+2 $220

MK/黃大仙交收

收zelda 日版 300 綠色線交收

放poke拳 $250
收生化危機 1+2 $230

紅綠色線同馬鐵綫可交收

收mario ode
$270
全新 $310
屯元天今日

收
1 2 switch $200

港島線或將軍澳線交收

放mhxx $220

收孖車$280

香港至荃灣

收馬車8 $270 鑽石山/彩虹交收
Tg: SK3345678

收
薩爾達 $300
異域神劍

大埔/九龍灣交收

放 日版 3ds game
pokemon 紅,藍寶石 （無盒）$130@1
星之卡比 三重豪華版 $170

全要$370

收三國志& Champion Jockey
各$350

收splatoon 2 英文
Mario kart 8 deluxe
12 Switch
自行報價
港島及南港島交收
最好今晚，聽日都得
Tg:cometotrade

放switch mhxx $200
綠色線交收

放Doom $320

Tg: barker212

放champion jockey
$350 佐敦站交收

收2k 18
$250

放2k18 冇code
240

返工時間中上環交收
放工時間東鐵

Switch

[放]
火紋無雙 $320

紅色線

收lego marvel heroes 2 $250
漆彈日版 $220
馬車8 $290
荃灣線

放
海賊無雙3 $320

可換
火紋無雙/異域神劍(加錢)

平日灣仔至九龍塘交收

收
Mario odyssey $250
Splatoon 日版$200 歐版 $220

港島線/油塘/尖沙咀/mk

放XENOBLADE 2 日/中文 $420

荃灣交收

放行貨灰機 有保 連nba2k18 overcooked 2300$

放行貨Switch黑色手制版主機一套
（2017年3月購買有單）有原裝盒
包以下項目：
1. 黑色軟膠保護手制套+類比桿保護殻（全黑色）
2. 主機Mon保護貼（正面）
3. 酷威 COOV SH500 機坐一套
4. Pro 手制一個（黑色）
5. MHXX game一隻

合共 $2,550（不拆賣）

黃大仙 MTR交收

收 1 2 switch $220
屯門交收
TG: callmehkg

放/換 NS大富翁 $200
西鐡線/荃灣線交收

收Splatoon2 $200
港島綫交收

有無人放just dance 2018?

1800唔連game
收唔收到switch

Push

放
NS孖車300
3DS DQ11 日版300
3DS DQ8 日版連攻略 300

放marvel hero 2 $250
地點互就

放
Switch mario odyssey $270

港島、油尖旺深太地鐵站交收
tg: @memoriesbii

放行貨藍紅機，主機有mon貼，連docking, 火牛，HDMI線，再連保護套一個，主機極少用，十分新淨，行貨有保養(9月買)有單。

跟機連poke拳加書仔本。

放2350，如果要相可以tg比。

夾到兆康或泥圍輕鐵站交收可以平50。28日前交收再平多50。

收Fifa 18 $220

西鐵線交收

$200

收2k 18

收漆彈日版 $230
今日 荃灣 葵芳

收龍珠xv2 $280

屯元天

收三國志$350

收
Mario odyssey $250
Monopoly $190

港島綫交收

放 bomberman 炸彈人 $200

Hold

收3ds一部

收 Mario odyssey $260

將軍澳沿線交收

Poke拳換MHXX tg: chan616

放MHXX $200
元屯天

放彈珠人 ＄200
放MHXX $200

可換大富翁／加錢換odyssey或海賊無雙
元天屯

更換joycon工具螺絲批

59 一對

tg：fakeme123

收mario odyssey $260
觀塘線 港島線盡就交收

放美版 splatoon $250

黃大仙交收

放Mario 賤兔270 or 換mario ody
放街霸$85

收Mario ody $270
收俄羅斯方塊 $200

港島綫交收

hold

收Mario odyssey $260
異度神劍 $300

放 Switch版
1. Mario Kart $280
2. Mario Odyssey $280

Telegram:

屯門荃灣可再減

Switch
Mario kart換mario ody
大圍沙田mk

收
switch 炸彈人 $200
上水至大埔墟站交收

已hold

收mario odyssey $260
收街霸 ＄100

元屯天

賣

Xenoblade 2 日中 $430
黃大仙/鑽石山交收

放
mario odessy $250
火車沿線

收 poke拳 $200
1-2 switch $200
綠線交收

收
Mario odyssey $250
Splatoon2 日版$200 歐美版 $210

港島線/油塘/尖沙咀/mk/九龍塘

收switch
Zelda $ 280

地點互就

收mario odyssey $270
地點盡就你

收惡靈古堡1+2

收
Mario odyssey $260

港鐵沿線

放
Mario Odyssey $280
或用zelda換

綠色線交收

收switch 超音鼠 170$
街霸 60$

Tg :

pmed

收

1-2 switch $200
炸彈人$200

將軍澳線 交收

放 Switch 行貨
連 pro con

2200

收
Mario Odyssey $250
Xenoblade 2 $350
Skyrim $250
L.A .Noire $250
1,2 Switch $200

放
Splatoon2 $250

放
Mhxx $200

香港至荃灣

收
炸彈人 $200

紅綠線交收

收
薩爾達傳說 日版 $280
異度神劍2 日版或港版 $380

收
Mario Odyssey $260
Xenoblade 2 中文版 $380
poke拳 $240

另外放
歐版 Splatoon2 $260
或換上面既game

tg :

放
英版splatoon 2 $220

收
2k18 $250

得嘅話可唔可以splatoon 加錢換2k

Tg: cechdrogbagod

放日 splatoon $200

收 tetris $200

可1換1

放原裝深尖pro con一隻 $350
馬鐵至尖沙咀站沿線可交收
其他站可議

放
全新Switch芒亨 220

收三國志

放3ds藍寶石特別版連藍寶石一餅
有意pm

Splatoon 已hold

收mario odyssey $260
tg fastrape

得收貨無人放game既

收
Mario Odyssey $260
Xenoblade 2 中文版 $380
1 2 switch $ 220
zelda $ 320

另外放
歐版 Splatoon2 $240 或換mario odyssey

收
Mario Odyssey $270
Xenoblade 2 $360
Skyrim $280
L.A .Noire $250
1,2 Switch $220
Zelda $300

放
日版 Splatoon2 $250

收
Zelda $300
Mario Odyssey-$250
炸彈人 - $180
1 2 Switch - $200
Arms -$200
價錢可以再傾下

收英版splatoon $220港島線

放Mario 賤兔270 or 換mario ody
放街霸$100

收Mario ody $270
收俄羅斯方塊 $200
收arms $200

港島綫交收

放skyrim 320
東鐵線
沙田交收300

收switch機
要有保有單

收mhxx
200

沙田至太和

收 spaltoon 2 210$

收日中版 Xenoblade2 420
馬鐵沿線/沙田前後一兩個站都得

收
薩爾達傳說 日版 $280
異度神劍2 日版或港版 $380
ARMS $200

收Switch Zelda $280
荔枝角 黃大仙 天水圍交收

收
Doom $240

放mario odyssey
280未攞coins
紅線交收

收
Mario Odyssey $260
Xenoblade 2 $380
Skyrim $260
L.A .Noire $250
1,2 Switch $200

放
日版 Splatoon2 $250

收英版slaptoon 2 $220港島線

收龍珠xv2 $280
元天

收switch $1900

收just dance2018 $250

放芒亨xx ns version $220

已賣

收
switch
monopoly $200

3ds
ultra sun $200

有意留tg

收lego marvel 2 $220

放炸彈人 $200

收Mario odyssey $260

旺角/尖沙咀

放紅藍switch機連game $2500
唔岩傾到岩
行貨 有保養 齊單 齊盒 mon貼 機套 full set 少玩冇花
mhxx
fifa18
全實體碟連盒
東鐵/油尖旺/土瓜灣

收
1-2 switch $200
炸彈人$200

將軍澳線 交收

放 紅藍switch機$2000
買左比女女 玩厭想放
有保養 齊單 齊盒 mon貼 機套 full set 少玩冇花
有意tg me

收poke拳 $200
1-2 switch $200
綠線交收

收poke拳 220
Odyssey 260

tg:

放
Skyrim $320
Odyssey $300
Lego city 英文版 $200

Switch
全新 mhxx 未拆袋
280
元天屯

收海賊無雙３ ３００ＨＫＤ

收 Just Dance 2018 $250
地鐵沿線

放原裝黑灰pro con一隻 $350
馬鐵至尖沙咀站沿線可交收
其他站可議

收
Zelda $300
Xenoblade 2 $380
Skyrim $280
L.A .Noire $250
1,2 Switch $200

放
日版 Splatoon2 $250

收 mario odyssey $280

收中日xenoblade 2 400

收mario ody 270

今日綠色線交收或假日九龍塘，大圍交收

收Mario odyssey$270

收
中日xenoblade2 400
太子至金鐘
tg: Kuen5

放Mario odyssey $280
收異度神劍 中日 $400

Mo邊到交收？

放龍珠2 英 260
荃灣 屯元天西鐵站

放12switch 220$
收綠帽310

收
Mario Odyssey $260
Xenoblade 2 中文版 $380

最好港島線交易，可以再傾

巴打有冇 telegram?pm你

收 mario odyssey $280

放 mario rabbids $270

收mario ody 280

今日綠色線交收或假日九龍塘，大圍交收

收
NBA2K18 240
薩爾達 280

收
Zelda $300
中日 Xenoblade 2 $400
Skyrim $280
L.A .Noire $250
1,2 Switch $200

放
日版 Splatoon2 $250

收1-2 switch $200
屯元天交收

收mario ody 280

收 Zelda $300

火紋換Xenoblade 2 中文

收 xenoblade 2 中文 380 屯元天

收
Mario kart 280
俄羅斯方塊 200
炸彈人 200
Just dance 250

收 1-2 switch $200
綠線交收

收Monopoly 大富翁
$180

Just dance 2018

收 Monopoly 大富翁 180

收NDS PKM 心金魂銀版

幫幫手係D箱到搵返隻野出黎

要有盒

TG: MADUCKHAND

收switch 要有保有單
可連game放

tg: anallyhasbeen

收火紋280

放switch mhxx 200
粉嶺交收

收3ds究極月亮
200

收
Zelda $300
中日 Xenoblade 2 $400
Skyrim $280
L.A .Noire $250
1,2 Switch $220 即日收

放
日版 Splatoon2 $250

放日版Splatoon2 $250
Tg : icecube1234

放全新未開大富翁 $200
只限天水圍元朗西鐵站

放just dance 2017
$270

放 switch
二手 信長之野望 大志
$450
二手 lost sphear
$190
全新 Mario odyssey case 連貼紙
$100
二手 switch 原裝黑色case
$40

放xenoblade2 日中
$420 沙田區交收

Mario odyssey case sold

[switch]

收
2k18 $250
Mario Odyssey $280

紅色線

收chanpion jockey$350

收歐洲版poke拳 200
歐洲版 mario cart 250
歐洲版 arms 200
放splatoon 2. 歐洲版

收
1 2 switch 220
Splatoon 220
Mario kart 250

收zelda 320
奧運南昌

收Switch Resident Evil Revealations 第一集 $120

屯元天

想問下依家二手n3dsll咩價位？
淨機 唔連game 600樓下得唔得？

信和地庫間黑店有 條撚樣勁串 300

收lego marvel 2 $230

放
芒亨xx ns version $220

我可加錢換

放
薩爾達傳說 日版 $300

收skyim $300
大富翁 $180
炸彈人 $180

屯元天交收

放splatoon 2 美版連盒 $250

收炸彈人$200

急放MHXX
MARIOKART DELUXE (Mario賽車）

兩隻放530 價錢可議
有意可tg

收Switch Zelda $300
荔枝角 黃大仙 天水圍交收

收Splatoon2 歐/美/澳版 $230

放
3DS DQ11 日版250
3DS DQ8 日版連攻略 250

港島線交收thx

收1-2switch $200
poke拳 $200
觀塘至九龍灣交收

收Switch火紋無雙$300

推 收埋resident evil revelation 1,2

[quote]收just dance2018 $250

放紅藍switch 有機套有mon貼
購於11月 極新 連一隻mhxx
$2200

1000蚊成套

收just dance 2018 $250
Tg:

收 Switch Zelda 320

柴灣至太古站交收

今日 31/12 SSP 1 pm to 3 pm 都可以交收

Pish

499

tg：fakeme123

放薩爾達 300
Arms 200
漆彈2 200
沙田交收

放switch火紋無雙 中日版 $400

收zelda $300 TKO交收

收炸彈人

收 odyssey $280
荃灣交收

收 Xenoblade 2 中文版 $380

最好港島線，可以再傾

收zelda $300. 綠色線

放 splatoon 2 歐版 270

收 Switch games:
Lego City 中文版 $190
FIFA 18 $190
2K18 $190
Mario + Rabbids $200

另放game:
Splatoon 2 美版 $230

觀塘MTR 交收

放孖車 連淘寶兩個controller direction manipulate wheel

Telegram : ptptptp

放舊海賊王 $220

收mario odyssey $290
tg: xavier1022

Splatoon日版+$80換
Mario odyssey或薩爾達

有意可tg

東鐵線交收

push

收fifa18 $200
藍色線交收
Tg:

收mario ody $280

Mon hun換Splatoon 2 or Mario Kart 8 , 買完只玩咗5mins就擺咗係度

藍色線交收
TG: Cometotrade

收just dance $280

Switch紅藍機 有盒有單 5月買行貨
連俄羅斯方塊 mk8 炸彈人 連一對黑joy con
$2900

收Mario odyssey$300
尖沙咀交收

收火紋無雙日版 300
tg:cyshk105

收
Mario Oda +Zelda 500
九龍線

收3ds ultra sun $200
switch bioharzd 1 $100
可議 有意留tg

放splatoon 2，剛開盒
$250，

或換一隻正價同價遊戲

收炸彈人 200
大富翁 200

收
Mario odyssey $250

港島線/油塘/尖沙咀/mk/九龍塘

收Switch火紋無雙$300

Tg:

放
Skyrim $320
Odyssey $300
Lego city 英文版 $180

放孖車+薩爾達
$600

收
Mario Odyssey $280
TKO area

放：
Mario Kart $290
Arms $230
1-2 Switch $230
Bomberman $200

東鐵/綠線 交收

收蛇魔2 switch

收薩爾達傳說$310
青衣or放工時間旺角交收

收mhxx $200
綠色線交收

switch
收2k18 $230

收Odyssey $300
藍田交收

收1 2 switch $200

收
just dance 2018 $260
just dance 2017 $220
價錢可議
上環至觀塘站交收

收
Mario Oda +Zelda 550
九龍線

放
splatoon2 日版 $240

收
薩爾達 $300
2k18 $260

東鐵線交收

收just dance 280

收just dance 2018 $280

收
Zelda $280
中日 Xenoblade 2 $360
Skyrim $280
L.A .Noire $250
1,2 Switch $210

放
日版 Splatoon2 $250

收 odyssey $300
荃灣交收

收
splatoon2 (日) 200$

收
Doom $250

放poke 拳，250

收
splatoon2 (日) $220

poke拳 need?

收zelda $300
屯元天/大埔

收Xenoblade 2 日版 400
綠線交收

放switch機 行 有單有盒有保養 有mon貼 機殼 手制既透明軟膠殻
連mario kart8 pkm拳

$2600

收 odyssey $300
旺角交收

收3ds ultra sun$200

switch
monopoly $200
有意留tg

收炸彈人 200

放孖車280

放
Arm $220

收
Mario Oda +Zelda 600
九龍線

收poke拳 $200
1-2switch $200
觀塘至九龍灣交收

賣mario odyssey 300
西鐵線交易

日版SPLATOON2換FIFA

放灰色switch機，行貨，購於 UNY
有單有盒有保養
有保護 case 有mon貼
連 Fifa
$2200

放 日版 3ds game
pokemon 紅,藍寶石 （無盒）$120@1
星之卡比 三重豪華版 $160

全要$370

放
Champion Jockey $350
三國志13 $390

賣Zelda 300

星期五/六交收
屯元天 / 觀塘/旺角

收Nba2k $250

放 Odyssey 310
觀塘或藍田地鐵站交收

收大富翁 180

Splatoon 2 200/換其他game

放Switch Mario Odyssey $300
收Switch Zelda $300
屯元天、荔枝角、黃大仙交收

放 Mario odyssey $300
Mario Kart 8 $300

收 Switch Game

This is the police

Mario kart 8 是不是 deluxe ?

Mario Kart 放左啦巴打

放
Zelda $310
Arms $220

收
Splatoon 美 $220
Splatoon 歐/澳 $200

東鐵/綠線 交收

收Monopoly 大富翁 英文

$200

藍綠線佳 再約

收
Mario Odyssey $280
美版Splatoon2 $220

屯門交收

all sold
Thanks

收Mario ody 300
Zelda 300

收
Zelda $390
中日 Xenoblade 2 $400
L.A .Noire $250
1,2 Switch $210

放
日版 Splatoon2 $250

放mhxx $200

放mhxx $220

放 Odyssey 300
觀塘或藍田地鐵站交收

放
mhxx 220
全新孖車 330
收
mario odyssey 300
fate extella 280

孖車換mario odyssey 優先
北角/炮台山MTR交收

放mario ody $300
屯元天交收

收Zelda 300
Mario ody 270
觀塘線

放Switch Mario Odyssey $300
收Switch Zelda $310
屯元天、荔枝角、黃大仙交收

巴打咩區交收?

放mhxx $220
放漆彈 日本版 $250

東鐵綫或紅色綫太子至佐敦 交收

聽日嘅話旺角區、將軍澳區都可以

放
全新 日版 Mario odyssey 一隻 $330
二手 日版 Mario odyssey 一隻 $300
二手 日版 炸彈人 三隻 $200/1 已hold 一隻
二手 日版 Mario kart 8 deluxe 三隻 $300/1
二手 日版 薩爾達傳說 一隻 $330
二手 歐版 zelda 一隻 $330
二手 日版 1/2switch 兩隻 $250/1
二手 日版 monster hunter 一隻 $200
二手 日版 splatoon 2 一隻 $230 已hold
二手 日版 LEGO city 一隻 $200
二手 歐版 生化危機 一隻 （第2集code 已用） 一隻 $130

Switch 二手 行貨 灰機
新淨 行貨
有單有盒 保養到下年9月
齊配件 有黐mon 貼
機身無花
唔跟機袋

$2000

Switch 二手 行貨 灰機（多一年保養）
新淨 行貨
有單有盒
齊配件
有多一年保養所以保到19年3月
機身無花 有黐mon 貼
有原裝機套跟埋（有盒）

$2150

Switch 二手 行貨 紅藍機
只用過兩次 行貨
配件齊 有單有盒
有保養到下年5月
超新淨 無花
已黐mon 貼 有機袋

$2100

要睇相可以去
或者telegram 聯絡

屯門至美孚/美孚至九龍灣 面交

收Monopoly 大富翁
$190

放champion jockey special $330
tg: @Susoooooooo

《收》
Mario Kart $200
NBA 2K18 $200

收 switch Fate Extella $250
灣仔mtr/天水圍西鐵站交收

收

fifa 18 230
wwe 300

收just dance 2018 $290

收
Lego marvel hero 2 $240
炸彈人$200
港島線交收

放
日版Splatoon 2 $200 / +$50換Zelda

九龍灣/觀塘/旺角/太子/荃灣/青衣交收, 睇日子時間

放mhxx $210
放漆彈 日本版 $240

東鐵綫或紅色綫太子至佐敦 交收

放mhxx $210
放漆彈 日版 $220
9成新 全收再減$10
東鐵綫或紅色綫太子至佐敦 交收

Mario Ody 交換 Doom
另收孖車 $250

telegram:

放doom 300
港島線 或 西鐵線紅磡至朗屏交收

收Zelda 300

收skyim $280

收 Fifa 18 $220

收
Splatoon2 美/歐/澳版 $220

東鐵/綠線 交收

收 zelda 300
1-2 switch 200

放Mario Ody $300
屯門交收可平

放 splatoon 2 日版 220

收Mario Odyssey 280
地點再議

skyrim $300 ok嗎？

收
炸彈人 200
puyo puyo tetris 200

收

FIFA 18 $200

收
薩爾達 $300
Splatoon2 $210
12 switch $200
Arms $200
孖車 $260
魔界5 日版 $270
Odyssey $260
上古 $280
異度神劍2 中文版 $380

地鐵綠色線交收

收Zelda 300
觀塘線

放
Puyopuyo Tetris 俄羅斯方塊(英) $180

中環到太子

收
pro手掣 300
Joy-con Grip 75

收孖車 270
天水圍/ 銅鑼灣交收
Tg:hb1025

收
Splatoon2 $210
Odyssey $270

地鐵綠色線交收

收just dance $300

收Switch驚：
1）火紋無雙$320
2）Fifa18 $200
地點：東鐵線/旺角油麻地交收
Tg:

放fifa18 280$

收Mario Odyssey 300
地點旺角

收overcooked
Tg:

放Zelda 320
觀塘 東鐵

平收2k18
睇地點

收 switch
無雙大蛇 $320
馬車 $270
屯元天交收

推
另放2k18 $260
fifa18 $ 260

收
Lego marvel hero 2 $240
炸彈人$200

放switch 紅藍主機一部 17年9月初買入
齊配件
限元屯天西鐵站交收 今星期內交收可平一百
有意請tg出價

放 switch nba 2k18
$270
荃灣/上環
Tg:rhotfgd

放
火紋無雙 中日版 380
doom 300
港島線 或 西鐵線紅磡至朗屏交收

Sold. Thanks !

放mario ody $300
收1-2 Switch $200
屯元天交收

放mhxx $200
放漆彈 日版 $210

東鐵綫或紅色綫太子至佐敦 交收
太和大圍佐敦交收減$10

放switch行貨 紅藍主機
2017年10月購入 齊所有配件 （MON貼 保護套）
連薩爾達 孖車8
西鐵線交收
有收據 $2900

放大富翁 200
荃灣 或 中環

紅藍機正價2340, 加兩隻二手game 600
爭幾十蚊買部新機唔好？

你正價買到 你唔洗係度啦

元朗都有正價淨機買啦

平過正價都有啦，新一年出去街行下
或者留返strong hold啦
膠都費事俾

話唔定人地出街會死呢

咁你買咗未啊 唔夠錢咪問老母攞

咁大個仔真係未出過街

Strong hold strong hold

放
mhxx 220
全新孖車 330
收
mario odyssey 300
fate extella 300

孖車換mario odyssey 優先
北角至灣仔/旺角 MTR交收

收 SWITCH 12 $200
@PTPTPTP

收薩爾達傳說$320
青衣or放工時間旺角交收

放mhxx $210
放漆彈 日版 $220

東鐵綫或紅色綫太子至佐敦 交收

收
炸彈人 $200
Switch 1+2 $220
無雙大蛇/真田丸 $320
Splatoon $230
Zelda $300

MK/黃大仙交收

收Monopoly 大富翁
$200

放全新
Odyssey $340

黃大仙/鑽石山面交

放 漆彈 美版
$230
觀塘/將軍澳站交收

放 arms 220

或者換1-2 switch

收switch 12
220
最緊要就腳
Kwun tong klb站附近
Tele: ptptptp

收 Lego marvel hero 2 $240
炸彈人 $200
港島線

收
薩爾達300
Splatoon 210
12 switch 200
Arms 200
孖車260
魔界5 日版, 270
三國志380
Odyssey 260
異度神劍2 中文版 380

地鐵綠色線交收

放漆彈 美 $250
觀塘或將軍澳線 交收

想收FIFA18 $200

收just dance2018 $250
[

放
mhxx $200

旺角至藍田交收

收
炸彈人 200
puyo puyo tetris 200

港島mtr交收

放二手switch灰機
機入面有隻overcooked
齊配件
有單有盒
保到5月
機身無花
已黐mon 貼
無跟機袋
但係有多張新mon貼跟

你係唔係好耐無去黃金
基本上間間都係賣2340淨機
唔使跟game或者配件

Up

收 1-2 Switch $200
屯元天優先 其他地方另議

收
Zelda $280
中日 Xenoblade 2 $380
L.A .Noire $250
1,2 Switch $210

放
日版 Splatoon2 $250

放
mario odyssey $300

收
孖車 280

放
日版Splatoon 2 $200 / +$80換Zelda

九龍灣/觀塘/旺角/太子/荃灣/青衣交收, 睇日子時間

釣水魚

笑撚死 成年無出街？

放 日版 3ds game
pokemon 紅,藍寶石 （無盒）$120@1
星之卡比 三重豪華版 $160

全要$350

放行貨Switch黑色手制版主機一套
（2017年3月購買有單）有原裝盒
包以下項目：
1. 黑色軟膠保護手制套+類比桿保護殻（全黑色）
2. 主機Mon保護貼（正面）
3. 酷威 COOV SH500 機坐一套
4. Pro 手制一個（黑色）
5. MHXX game一隻

合共 $2,450

黃大仙 MTR交收

放日版splatoon2 $200
屯元天交收優先

收poke拳 $200
觀塘線交收

放mhxx $210
放漆彈 日版 $220

東鐵綫交收

賣家失約

繼續收Mario Odyssey 300
地點旺角

唔講以為佢部機第一水買, 屌2017年10月果陣都有正價機啦差唔多, 自己做完水魚再上黎搵水魚

放mhxx $210

大埔至大圍交收

屌呢度好多人都唔知真傻定扮野
二手價平過價十幾廿蚊都夠膽死

收
炸彈人 $200
Switch 1+2 $220
無雙大蛇/真田丸 $320
Splatoon $200
Zelda $300

MK/黃大仙交收

收
薩爾達 $300
Splatoon2 $210
12 switch $200
Arms $200
孖車$260
魔界5 日版, $270
Mario Odyssey $260
異度神劍2 中文版 $380

地鐵綠色線交收

放 Doom $300
收Mario Odyssey $280

收
1,2 Switch $210
Zelda $280
中日 Xenoblade 2 $380
L.A .Noire $250

放
日版 Splatoon2 $250

全新馬車換綠帽
觀塘線

收puyo puyo tetris $200

放
寵物小精靈 月亮 全新未開 $260
綠線交收
TG：bububu1234

收薩爾達 $300

收
1.Monopoly $200
2.Just dance $270

收
1-2switch $200
觀塘至九龍灣交收

收
炸彈人 $200
Switch 1+2 $220
無雙大蛇/真田丸 $300
Splatoon $220
Zelda $300

MK/黃大仙交收

收二手Zelda/孖車 $280
Tg: anallyhasbeen

價高者得

放switch 紅藍主機一部 17年9月初買入
齊配件
限元屯天西鐵站交收
有意請tg $1800

收
1,2 Switch $220
Zelda $300
中日 Xenoblade 2 $380
L.A .Noire $250

放
日版 Splatoon2 $250

收switch game
lego city 200
lego world 200
西鐵線交收

Zelda 300
孖車 300

放行貨Switch黑色手制版主機一套
（2017年3月購買有單）有原裝盒
包以下項目：
1. 黑色軟膠保護手制套+類比桿保護殻（全黑色）
2. 主機Mon保護貼（正面）
3. 酷威 COOV SH500 機坐一套
4. Pro 手制一個（黑色）
5. MHXX game一隻

合共 $2,350

黃大仙 MTR交收

想收孖車 300. 聖劍(請開價).

tg:

thx

收
炸彈人 $200
Switch 1+2 $220
無雙大蛇/真田丸 $320
Splatoon $200
Zelda $300
Pro手制 $360

MK/黃大仙交收

收
[3ds] Ultra Sun & Moon $200 for each
[switch] Splatoon 2 $200

綠色線
Thanks

收overcooked 留tg

放 Doom $290
Or
換Mario Odyssey

放fifa18 260$ 可換賤兔或其他game

無實體game架
上eshop買啦

收1-2 switch $220

放switch 8月29日買 有盒有單
紅藍手制 齊配件
連一隻Monster Hunter XX
$1950
港島交收
Tg:

放
Mario Odyssey $280

順豐到付，有意TG我
ID: leehk1234

已售

收到 唔該哂巴打

收pokemon 拳 230 可議

放mhxx $200
屯元天/灣仔交收

放
Splatoon2 日 200

收 switch
無雙大蛇 $320
馬車 $280
屯元天交收

放 mario odyssey $280

收1-2switch $200
觀塘至九龍灣站交收

收
海賊無雙 300

收孖車 及 俄羅斯方塊

屯門交收

收 Resident evil revelations合輯 200
Zelda 300

放champion jockey special $350

收魔界戰記 300

收
Zelda $300
孖車 $270
Splatoon 2 $210
Mario Odyssey $260
Winning post $350
pro手制 $360

收switch 1800
連game另議

放3dsll
有意

收switch 同孖車
請tg自出價

收 monopoly $200
zelda $300

收

無雙大蛇
$330

賣
不議價

孖車 $300
12 switxh $230
街霸 $120

全走$600

收 poke 拳 $240

收mario odyssey 270

收
寵物小精靈 究極之日 $240

TG bububu1234

收收收
arms
splatoon 2 美版
switch 12

全部$250

屯元天交收

收 marvel 260
油塘/荔枝角交收

收
薩爾達 英文版 / 日文版 $300

放SF $100
屯元天/灣仔交收

收薩爾達300
Mario Odyssey $280

試收splatoon2日版 200
聽日1-2pm紫線交收
tg: hkh396

放switch 灰色手制 2017年8月30買
連mhx $1950

已放

收just dance 2018 英文版 $280
元天屯交收，其他地方可議

收 1-2 switch $210
splatoon $210

藍田交收

收

薩爾達 $300
炸彈人 $200

大富翁換炸彈人

放WWE2k18 $300
荃灣或中環

收switch game

孖車 $280

Tg:

收 switch
無雙大蛇 $330
馬車 $280
Champion Jocky special $340
屯門交收

收薩爾達300

另ps4 lego marvel2換switch版

.

放mhxx 200
或換炸彈人，大富翁

收無雙大蛇 藍田

放全新 marvel super hero 2
$300

收splatoon2日版220
今日1-2點紫線交收

收
zelda 薩爾達 英文版 /日文版
$320

收xenoblade 中日 $350
mario odyssey $300
薩爾達$300
東鐵線交收

放MHXX 220 可換其他game
Tg:faitsz

放
炸彈人 $200

港島綫

收
薩爾達傳說 $300
Splatoon2 $200
ARMS $200

東涌站至觀塘站沿線交收

放
lego city 中文版
$200

lego ninjago
$280

收mario odyssey $300

牛頭角站交收

收 mario odyssey $280

tko, 西貢，火炭

收

信長：大志 $450

收Mario odyssey 280
Mario kart 250
Zelda 300
Fifa 250
Bomberman 200
Overcooked!

高價收 12 switch $240
Zelda $320

放 splaton 2

彩虹-油塘交收

telegram: ptptptp

放WWE2k18 $260

收 poke 拳 $220

放 全新 美版 Zelda $360

收Mario Odyssey 300
魔界戰記 300 可即日交收

放 中日版 Xenoblade 2 $400 屯元天西鐵站交收(朗屏站可-$20=$380)

放 Doom $290 / 換 Mario Odyssey

放孖車280
Mario Odyseey 300
1 2switch 240
街霸 70

代同事用漆彈換炸彈人

將軍澳綫方便

油塘至九龍灣mtr交收

放
歐版zelda 300

放Zelda+中文版攻略。

$350

限港島線交收

Tg: ksuka11

賣Farming Simulator

收Switch Zelda $310
Fifa $180
屯元天、荔枝角、黃大仙交收

已收
另$400收joy con一對，咩色都得，要有盒有單

放Switch 灰機行貨齊配件 冇花有保$2000
放MHXX $200

訓前一推.....

放二手 fate Extella
無雙orochi
海賊無雙3

賣Mario Odyssey $300

推

Mario Odyssey 換日版ZELDA

TG: lokhins

暫hold

放
Mario Odyssey $320
Arms $220
$炸彈人 $220

收勇者鬥惡龍1＋2
$300

收
Splatoon2 $200
Odyssey $280

地鐵綠色線交收

放
arms $220
Mhxx $220

觀塘線交收(最好旺大仙/ 旺角站）
Tg

荃灣線交收

收 poke 拳 $220
綠色線交收

check pm

賣switch 生化危機 啟示1

收NBA2k18 $220
荃灣線交收 下午六點後

收 地心探險記$200

收 mario odyssey $280
屯門交收

放行貨Switch黑色手制版主機一套
（2017年3月購買有單）有原裝盒
包以下項目：
1. 黑色軟膠保護手制套+類比桿保護殻（全黑色）
2. 主機Mon保護貼（正面）
3. Pro 手制一個（黑色）
4. MHXX game一隻

合共 $2,250

黃大仙 MTR交收

放海賊無雙 240

放 Lego marvel super heroes 2 中英文版
$260

屯門至美孚

收 Zelda $320

放 splaton 2

彩虹-油塘交收

telegram: ptptptp

放 mario rabbids $270
孖車280
mhxx 220

港島線/南港島/油尖旺交收

收日版splatoon2 $210
聽日/後日3-5pm港島線交收，其他時間另議

放Farming Simulator 280

Mon Hunt XX 250

搵你唔到

收 splatoon2 歐版 220$

放全新美版未拆封
大富翁 $230
batman: the telltale series $220

將軍澳mtr交收

收Mario kart 280
Zelda 320
Fifa 230
Bomberman 210

港島線trade，謝謝

放大富翁210
天水圍/銅鑼灣交收
Tg: hb1025

收 monopoly $200
zelda $320

收
Splatoon2 $200

堅尼地城站至銅鑼灣站, 旺角站, 油麻地站交收

放Splatoon 2 日文 $230
tg: Matsuu

放剪紙snipperclip plus 170
東鐵線 觀塘綫交收

收Splatoon日版兩隻
$220/each

tg: WhoReallyMatters

放WWE2k18 未拎coins 250
可換splatoon2

放 日版 3ds game
pokemon 紅,藍寶石 （無盒）$100@1
星之卡比 三重豪華版 $150

收NBA2k18 $250
荃灣線交收 下午六點後

快放lego city (歐版) 有中文
$200

即日6點後葵芳交收

收異度神劍2
400HKD
觀塘線

收 bomberman 200

收
1,2 switch $200

東涌綫, 荃灣綫, 西鐵南昌到紅磡站交收

收 孖車 260
Xenoblade 中日 350
有保joycon 除灰色 一對 350
葵興至粉嶺沿線 間中灣仔交收
Tg:

賣
Mario Odyssey $300
Splatoon $250

收 Mario Odyssey
$280

放mhxx 2隻 $200/1
信長之野望 大志 $450

放Mario Odyssey 換 Zelda

東鐵線/屯門交收

收孖車 280$

希望聽日

收

炸彈人 180

放xenoblade 2

380

北角/大埔

收
2k18 $280

放
上古卷軸 300

東鐵 觀塘綫 mk tst

收
炸彈人 $200
Switch 1+2 $220
無雙大蛇/真田丸 $320
Splatoon $220
Zelda $300
Pro手制 $360

MK/黃大仙交收

巴打 你條telegram link 話無呢個user 喎

$380收有保joy con一對，咩色都得
元天屯交收，其他地方可議

我mario odyssey換你zelda

旺角交收~

Mario Odyssey 換 Zelda

tg: lokhins

放全新美版未拆封
monopoly $230
batman: the telltale series $220

收JOY CON/PRO 手制
350
西鐵線交收

收 Switch 炸彈人 $180

收

孖車 $300

俄羅斯方塊 $200

屯門即日交收

收 poke 拳 $230

收doom

收Splatoon2 $220

收
三國志 $350

荃灣，青衣交收

睇tg plz

放二手switch紅藍機 已貼mon貼有保有盒有單（12月尾入）
包2隻game poke拳同zelda
全走2700

賣灰機switch $3000 10月aeon買
有盒有單 貼左mon貼 送埋機袋
包4隻game 起我底睇post 睇相
意tg

放
Switch 紅藍 有單
Mario kart
Splatoon 2 日版
2k
64 gb sd card
LAN線轉插
Pro手制

有意

收Zelda 320

收Joy-Con 一對連其一對原裝腕帶（減號藍&加號紅Joy-con各一及灰色腕帶），只限原裝行貨，即跟紅藍主機的Joy-con及腕帶︰
全新拆機出讓者（即場拆全新行貨主機賣）：$560-$580 （視乎地點而定）；
購買未滿一個月者，能出示正式收據及符合收據上序號的主機，外觀無瑕：$480-$500 （視乎地點而定）

[quote]收Joy-Con 一對連其一對原裝腕帶（減號藍&加號紅Joy-con各一及灰色腕帶），只限原裝行貨，即跟紅藍主機的Joy-con及腕帶︰
全新拆機出讓者（即場拆全新行貨主機賣）：$560-$580 （視乎地點而定）；
購買未滿一個月者，能出示正式收據及符合收據上序號的主機，外觀無瑕：$480-$500 （視乎地點而定）

放
Switch LA Noire
$250
荃灣/上環

Tg: rhotfgd

hi 巴打
真田丸收左未？

巴打觀塘線交收得唔得？
tg:KC0512

收行貨switch
有意帶價tg 可以的話講埋幾時買

Sold

收Zelda $280

放孖車 $300
Just Dance17(冇code) $180

收
FIFA 18 $220

收
pokken poke拳 兩隻 各$230

觀塘線交收

放
戰國無雙 真田丸 320 （玩左20個鐘先一半）
大富翁 220 （日版，有ubisoft code未用）

放mhxx $200

東鐵綫交收

收Zelda 320
東涌/荃灣線

splatoon2 日版
換
Arms

收 3國志

放

Skyrim : hkd300
street fighter : HKD 100

全要 hkd 370及優先
南港島綫交收

放MHXX $180

收arms $200
孖車 $300
poke拳 $240

將軍澳交收

tg:ENVI369

收海賊無雙

放ARMS

放

mk8 $300

西鐵線交收

收
Mario odyssey $260

港島線/油塘/尖沙咀/mk/九龍塘/紅磡

放odyssey $300

另收zelda $300 (可zelda換odyssey)

我用孖車換你Mario odyssey
荃灣線至觀塘線交收

MHXX+100 換odyssey

沙田交收

放
MHXX 200
Poke拳 280
生化1啓示150

可用MHXX +HKD 100. Or poke 拳換odyssey

收
Pro controller $350 可小議
荃灣線交收優先

收 12 $200
TG Dhwnn

收
Doom $250
Skyrim 260

收 zelda $300 紅線今日可交收

放splatoon日版 220

紅線交收 今日可交收

放 mario 賤兔 $260
tg: tttele

收
ARMS $230
炸彈人$180
孖車 $310
poke拳 $250
12 switch $200
一對joycon $400 (要有盒有單)
大富翁 $200
just dance2018 $240

將軍澳交收

TG: Envi369

收薩爾達 330

葵青荃灣區

Mario odyssey換ZELDA 可加幾十蚊,

TG : lokhins

收Mario Odyssey 260

拆機出讓！

收Mario Odyssey 290

放

mk8 $300

西鐵線／荃灣站交收

收上古5 $280

《放》
Pokemon鐵拳 $260

《收》
孖車 $200 可交換鐵拳

收[Switch]

孖車 310
炸彈人 180
1-2 Switch 180

講低咩位置方便你

收
孖車 250
12 switch 200

收[Switch]

孖車 270
炸彈人 180
1-2 Switch 180

講低咩位置方便你

如果想買尿袋比部switch用 有冇邊隻好用

要有PD輸出嘅極少選擇
冇PD嘅話 叉住打都會keep住跌電量

收
Splatoon 2 美版 230

我買左大陸米10號個隻 sofar未爆炸死

邊到買 幾錢

放 全新街霸2 $200
可換俄羅斯方塊

紫綠藍線交收

收
overcooked $200
mhxx $200
zelda $300

放
孖車8 $250

收splatoon 2
Mario ody $270

放arms 200$

旺角小米專門店 好似300幾

有沒人想收套機連幾隻game?

放mario kart 8 280
大埔交收

收
Splatoon2 200

收
Splatoon2 日 200

收 switch 主機set

收
Overcooked $220

放
ARMS $200
炸彈人 $200

將軍澳線交收

收Mario odyssey $270 觀塘線交收

放odyssey $290

另收zelda $300 (可加錢odyssey換)

收勇者集結1＋2 $300
魔界戰紀 $280

放孖車 270
收Ody 290

歡迎交換 （我+20）

收 薩爾達 280
孖車 230
Swtich 1 2

每個收三隻

收
splatoon 2 美版 230

Pm

放POKEMON ULTRA SUN $200
港島線交收
TG: jerry123456

漆彈日版 想換
2k / fifa 18

Splatoon2 日版
換
ARMS

Splatoon2日 換 overcooked
紅藍綠線 交收

放switch mhxx 200
fifa18 250

紅色線交收

Switch MHXX想換炸彈人或者大富翁

代同事用三國無雙7換海賊王3
將軍澳綫交收

收三國無雙7
mario odyssey

放

mk8 $280

西鐵線／荃灣站交收

收fifa 18 $200

放ARMS $220 將軍澳線 PM

孖車換mario odyssey
tg:davechoi

收薩爾達280

收薩爾達 340
KOWLOON BAY - YAU TONG交收
TGTPTPTP

TG: PTPTPTP

巴打有咩GAME同幾錢??

紅藍機跟隻MH 數位版 $2100
game 應該有 mario kart. mario ody, mario 賤免 ,地心, sp2

Tg?

放大富翁$230
屯元天交收
tg:kkpigaoa

收arms $220 上古5 $280

放黑色NEW3DSLL連一隻Pokemon藍寶石
極少玩
$900
TG:

出
Splatoon2 日版
想换
Mario x賤兔

放異度神劍2中
400
九龍灣 牛頭角 mtr, 返工放工時間
tg

即日交收

收mhxx fifa18 異度神劍2
自出價

Switch

收：
overcooked $220

放：
Arms
Rayman Legends
(傾向以game換game)

Switch

收：
overcooked $220

放：
Arms
Rayman Legends
(傾向以game換game)

旺角或港島線交收

放

mhx 220

Pkm拳 260

收

mario odyssey 280

overcooked 下個月先出實體呀

唔該巴打， 真係唔知

放Mario oydessy $250
Mario amiibo 兩隻全新未開+一隻開過 全要$550

tg ssssccssss

要就到我地方先250 btw

放splatoon 日 送貼紙，未攞eshop coinsg
可用mario cart 換

收mario odessy 250~280

放 日版 3ds game
pokemon 紅,藍寶石 （無盒）$100@1
星之卡比 三重豪華版 $150
全要$300

幾錢買？

出
日版噴漆2
想換
Mario賤兔 or其他
Thx

收 switch 12 180

tg cc_hk

放異度神劍2中
觀塘/灣仔
$400

收overcook 220

Overcooked 未出實體版 2月先有

Thanks bro

咪撚理佢地啦 自己收乜都唔撚知

收
薩爾達傳說 $300
Splatoon2 $200
ARMS $200
東涌站至觀塘站沿線交收

賣 Switch 版Farming Simulator

收:
薩爾達傳說 $300
Pkm拳 $240

TG:kh34d

巴打係咪打漏左價錢?

[/quote]

收賤兔
九龍灣 牛頭角mtr

收Mario odyssey $280 觀塘線交收

代同事用三國無雙7換
mario賤棋/大富翁/海賊無雙3/龍珠

代同事用三國無雙7換
mario賤棋/大富翁/海賊無雙3/龍珠
將軍澳綫交收

收炸彈人 200
Tg:patrickkahn7

放
大富翁 220 （日版，有ubisoft code未用）

沙田，可換1-2-switch

收zelda 320

另ps4 lego marvel2換switch版

收ARMS 200
港島區交收

收
薩爾達 $300
Splatoon2 $220
12 switch $200
overcooked $200

荃灣 屯門

收
3DS 同SWITCH MHXX
俄羅斯方塊
將軍澳線交收

收Mario Odyssey $260
Tg:davechoi

收splatoon2日版 $220
港島線/tko線交收

Skyrim+$100
換 Xenoblade2

Tg: rhotfgd

收Mario odyssey $280
Tg:davechoi

放無夜國度（全新未拆封）有3隻
$320 東鐵綫

收
Mario odyssey $260

港島線/油塘/油尖旺/九龍塘/紅磡

收
Mario odyssey 中文 $260
漆彈 美版 $230

南港島線、港島線、將軍澳線、油尖旺、紅磡均可

放俄羅斯方塊 $220

可加錢換mario ody
Tg: Leoyin

放monopoly大富翁
$230
價錢可議
可以今日交收
tg:kkpigaoa

收Zelda 310 地點盡量就你

收 bomber man $210

收Switch Zelda $310
Fifa $200
屯元天、荔枝角、黃大仙交收

收
Mario odyssey 中文 $280
漆彈 美版 $250

南港島線、港島線、將軍澳線、油尖旺、紅磡均可

放 日版 3ds game
pokemon 紅,藍寶石(無盒)$100@1

NS Mario odyssey 連passport套 $310

放漆彈 美版 可換炸彈人或Mario Odyssey 要連盒

港島線交收

收
薩爾達 $330

青衣or旺角地鐵站

收just dance 2018 $240

收 mario kart 8

港島線/將軍澳線交收

我mario odyssey換你zelda

旺角附近幾個地鐵站交收都ok~

Tg:
dan8l

收
Fifa $200
Zelda $260
mario kart $260

收 odyssey 280 屯元天交收

收 switch 孖車8dx $280
沙田 馬鐵沿線 九龍塘
價錢地點可小議
有意

收套switch 最好連Zelda或姐其他

收
薩爾達 $300
Splatoon2 $220
12 switch $200
Arms $210
孖車$260
上古 $280
Mario + Rabbit $200
Pokken $200

地鐵綠色線交收

本身我都收緊 岩岩收完又有人pm我
叫左佢tg你

已收

收mario odessy中文 $280

收sp2日
230

收arms 220 港島線交收

收
Mario odyssey 中文 $280

南港島線、港島線、將軍澳線、油尖旺、紅磡均可

收薩爾達330

收mario odyssey 中文 $280

收
mario odyssey $280

收
漆彈 Splatoon2 美版 230

放
Splatoon英文版
炸彈人
Pokken

[收]

12 switch $200
孖車8dx $260
Switch pro controller $2xx-3xx （取決於新舊）

港島綫交收，將軍澳/荃灣綫唔太遠可議

🙏

收 Marvel super heroes 2 $200 港島線交收

收zelda
$320

平日中午12點前
夜晩10點後
東鐵線

收
MARIO Kart 8 $260

西鐵綫交收

放
Poke鐵拳 300
Mario kart 300
將軍澳/調景嶺/坑口/彩虹交收

即日交收[/quote]

收日版splatoon2 $220
南港島線，港島線，將軍澳線交收

收
Lego city中文200
Lego marvel 中文230
Telegram thirteenkong

已賣

收mario odyssey $300
Fifa$250

中午觀塘/晚上粉嶺上水交收

放孖車8 $280

收fifa

想用splatoon日版換英文版

收 Zelda 300 孖車270
tg

收zelda $300
大圍交收
tg switch_lihkg

收
漆彈 Splatoon2 美版 240

收
Doom 250
Skyrim 250

日版splatoon換英文版

tg:abccbb

賣Splatoon日版 留Tg

收
Doom 250
Skyrim 250
放
FIFA $260

推一推，可以tg 傾

放lego ninjago $280
或者換poke拳

觀塘線

放
Brand new mk8 $300
MHXX $200

Tg:Cavalier1987

收 地心探險 $200

收炸彈人,大富翁

tg: ckkkk1990

收炸彈人,大富翁, 1-2-switch

tg: ckkkk1990

收Switch Zelda $330

放三隻amiibo mario , 兩隻未開
500 打包哂 tg ssssccssss

放switch skyrim 300
tg: rhotfgd

收炸彈人200

即日交收

放：漆彈（日版）二手 hkd 250
東鐵線（大學至紅磡），西鐵線，元屯天交收較佳
Tg: @jaycman

收just dance 2018 $250

xenoblade2 中日

418

今天太子交收

tg：fakeme123

收Switch game
super mario odyssey 280$
異度神劍2 380$

放
MHXX $250
Lego Marvel Super Hero 2 $250

可換
Mario Odyssey

東鐵線交收

炸彈人 $200??
call me56904554

彈珠人 ＄200
call me 56904554

Mario odyssey $280 ok whatsapp 56904554

放12switch 220$ ok
whatsapp 56904554